發覺愈來愈少和理非做文宣工作

唔知大家係咪攰同慣左
好似愈來愈少人理連儂牆同派文宣

可唔可以求下大家幫手唔好慣
琴日既事大家都好嬲
但唔好慣啦
文宣同傳單要繼續做

818有份幫係WTS派傳單
原來好多老銀髮族會肯睇架

利伸 肯食彈既中排手足

[迫死黨鐵] 交CCTV又死 唔交CCTV又死

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實攰就一定
但望大家會撐落去

有 勇武做埋

push

我都發現連儂牆比廢老撕完之後都無手足貼返野上去了最近

係真係少人左，會因為擔心安全而唔出。

pushh

大家堅持住

攰
但我地其實冇攰嘅理由

推

和理非攰了

麻木了

縮了

或者街坊裝落左街撚狗 唔得閒

想問有冇文宣材料係一次過可以拎到架

用大學printer去印

都三個月 玩厭 玩攰 點復正常生活都合理既 始終學生又開學

Twitter冇減少到，開始識搵政客及新聞既宣傳

今日見到多區連儂牆俾藍絲貼曬野

每日堅持airdrop香港日程表同每晚黑狗戰績
做到就盡量做

希望大家都可以堅持

人哋整埋歌你哋都冇人理

連儂牆已經少左好多

玩你老母咩咁樣侮辱人

大家都可以做得更好 但謹記可以支撐我哋走到而家嘅喺

不割蓆 不分化 不督灰

尋日港澳辦讚和理非指摘勇武 今日成個時事台都喺捧勇武指摘和理非Post

*回*
俾啲時間大家抖下啦
下下chur到咁盡
好快謝

我喺和理非 我會照出求求大家都一樣

連儂牆真係好多老嘢會企定睇，好有用

可能大家都要返學 忙dd啦

僆儂牆 傳單 係少咗好多

可能因為攰同驚藍屍

所以一定一要成組人互相鼓勵同一齊落去

貼個牆會比藍絲拎刀斬 無人保護
宜家和理非活動一定不能落單咁做
行動成本愈來愈高 少左人係正常

邊度 我走去撕

其實呢個星期真係唔少人嗌攰
攰就諗下犧牲嘅手足，受緊苦嘅手足囉
唔係點

幫手推

Push，大家加油

pish

加油呀大家

我會開始印番d文宣排 但求求各位唔好慣啦
一無人做就會散架啦

幫推

近排區區有狗，派傳單要有哨

文宣係放緩左
721 811 831

天水圍西鐵

日日都有人補喎 不過人地撕得快姐
唔好咁話文宣手足啦 晚晚都出嚟好攰㗎
放假仲要一齊上前線

twitter ar

我地從來都唔會慣，而家唔會，以後都唔會！我地係未被洗腦既人，唔會成為失去良知既人，生而為人，自由、人權係我地與生俱來既野，冇人可以奪走！

一齊出黎

係比啲fc fc fc fc但係得張咩都冇嘅whatsapp圖或者"我識得人"就輕輕帶過嘅post推走哂姐

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

認真10 1 前要搞一日做宣傳日，派傳單、整牆、擺街站
全力谷爆10月1

Push

唔幫手連儂場都幫手airdrop

不要只推
試著說

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

只不過眼見咁多核彈資訊 都要比班老一輩知咩事

香港之路果日 有個聽力唔好既伯伯 走嚟問我地
觀塘同荃灣遊行幾時
好明顯好多老一輩唔知

放心 你地一日未放棄 一日未完場運動

我都會繼續發夢整連儂

加油！

我仲有做
轉左係twitter做

記得唔好一個人派啊 要搵多幾個一齊！

近排落雨好難做

全民得閒都要整啦，下下靠其他人咩

721 831

搞連儂牆唔洗時間唔洗技術無風險
最佳和理非活動
去fb連登拎幾張文宣Print完拎去貼就完

今日整對唔住

呢個真大家千其唔到習慣啊

但唔可以一個人去做，起碼叫幾個人一齊去

矮撚想知高嘅地方巴打係點貼架
唔夠高貼矮位好易比人撕

唔好做赤軍la
攰咪俾人抖下再出返嚟

文宣組全面進場

有無位可以聚到人一齊做下文宣
已經晚晚狂twitter

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

開始麻木同驚
再係咁就救唔返

推 今晚再痴

721
811
831

和理非，準備做文宣！

做翻d和理非嘢，活動多，呢排大家都攰

已經日日airdrop...

唔小心禁左負評

推
公司個printer係用嚟做文宣嘅好幫手

覺 其實前期運動成功係多得宣傳效應 但依家咩airdrop、派文宣、連儂牆、社交媒體share文宣少左好多 資訊唔夠流通

I think more ppl go to twitter

英文文宣係重點，比國際知道香港既情況

自己呢兩日罷工都拎嚟休息

星期六玩完跑online
星期日又玩塞車

平時同幾個朋友幫手照顧班小朋友既物資

希望和理非朋友 唔好慣要做多d

作為攬炒立場既我
無敢做前線食彈 起碼都會係中排支持勇武

點會慣 只係多數都學生做 依家要番學姐

翠林 幅牆 越戰越強

你係咪想我地玩你老母條屍呀？

前線食彈都係不顧安全
希望後勤真係唔好因為驚就咩都唔做

推下

不如發起返工一人一張連儂牆poster
每日每人返工經過都痴一張
poster 有無telegram可以分發?
一來減低自己友負擔
每個人都出d力就好大分別

其實可以組織一大班人一齊貼

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。

驚
但係都係wts
唔介意一齊出嚟派文宣 唔想對唔著手足

佢地又要人鏈又盛學校又大壓力
大人都要出力

上tg講你會去貼牆 問下有冇巴打黎睇住
一定有人肯黎 放心

同問

係 或者咁講 一日內太多資訊爆出
文宣都唔知煲大邊樣好

真心係少咗....

連儂牆冇人

做得文宣嘅都係有心人， 不計回報。我們要欣賞佢哋嘅付出，支持他們

其實抗爭左咁多日
要出嘅自己都會搵資料
唔需要人地宣傳先知
所以集中外國文宣好啲

推呀

安全有安全做法，擔心咪唔好去老嘢區做

你肯貼 我肯睇水

818都係咁我睇住女友派

又可以減低風險
廢老咩時間撕都可以補上返
大家點睇??

其實仲有好多人做, 但多左好多方法, 減少左地方係真既, 會集中番幾個地方
印野其實用好多錢又重, 但又會俾人整走, AIRDROP又唔夠全面
但每晚每晚窗邊大叫係好好既文宣

我想玩你老母

同意 最怕香港人習性係慣

邊個話啊，我日日做到狗咁

其實香港到咗呢刻嗰啲都唔知發生咩事嗰啲人死撚咗都唔可惜 洗撚要班文宣落區派傳單咩
未有斬人之前又畀當街當巷鬧
唔係咁啱吓吓附近都有手足幫拖㗎

留力forward到國際媒體
開嗰Youtube Channel將狗會每日四點鐘講嘅謬論加字幕，仲有其他媒體片段721 821Group埋掉上去
Twitter 不斷Spread 呢個Channel
片段比文字更可信更易令佢哋再Speard Out

有無巴絲 搵得番有班手足係818前整過一份小冊子講左呢幾十日 班狗做過咩衰野既稿

唔知班手足有無延長到

因為818前 我地用呢份小冊子好多人會拎嚟睇

推呢個

Airdrop 0成本大家做多啲

相反係和理非已經轉陣去中前排

講真
因為開咗學

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

200萬個人反修例
文宣永遠得幾千人幫手

有d仲比差佬捉左
比你都灰

同意 咁快驚嘅話 我地只會比佢地進一步壓逼

係 天水圍西鐵變晒陳百牆

我見有好多人剪片 仲要係光速出片 辛苦哂大家

真係要出返多堆文宣keep住場運動繼續落去

721 85 811 831

係咪拉哂

有時覺得跟唔切，日日都有新野，消化唔切，同埋要fc先可出街

你撕返囉

好似之前咁開返個文宣集中帖召集

有時間就去樓下痴野
係公司印幾張唔難做掛？

去左返學啫

我一直係twitter做緊

罷工少咗人 係根本唔知有

頂撚住

與其每晚十點大叫
不如將依個行動轉為每晚九點係連儂貼野

重新聚集力量
近排真係有d散

至於點解唔同十點一齊叫口號
因為當有另一個安全又舒服係屋企叫既選擇時
有人一定會叫完就當做左野

當士氣有d沉既時候
明確/單一/易達到既行為會更容易重整士氣

文宣重要

頂住

Push
Sorry呢排翻屋掛住睇直播

夜晚落街要組隊先安全

屌！唔止街頭文宣少左，連登連一個行動po都冇呀！
成班人圍爐打飛機，又唔撚檢討之後的行動，點贏呀！

因為和理非係會進化

文宣係支撐所以活動晚後盾
同埋冇左最強力既長輩圖

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推 唔好放棄

和理非要重新出手了

血肉之驅
唔回氣Burn out 咗點打大佬

開始轉去國際文宣就真既

唔可以輸，點對得住義士

重振和理非

攰就要休息下，休息完再黎過，兄弟爬山

twitter 同reddit要人

依排幾乎日日開戰，唔出去淨係睇直播，打鍵盤戰都攰
地區文宣要組隊放哨，無需要同狗接觸，同埋外媒page鍵戰都要加強

Yes 文宣要keep住做啊！

我覺得衣個提議唔錯 可以參考下
落街撚狗閒閒地都過百人或者幾百人，每人一張其實衣加好大功效，或者每區聚焦係某啲位置

推推推

唔可以慣晒呀

認同

配合美國立法

我都想去派 但得一丁友

推 連儂好緊要

比人休息下，31至3號日日有活動呀，那天機場岀來要4個鐘，唔岀嘅晚晚睇直播到1,2點先睡覺，真係攰到pk。

都唔知去邊度拿文宣圖....
麻煩大家整左搵地方SHARE FILE呀

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

我地冇得攰架啦 一輸就輸十年

推 黃大仙站出面要文宣

我果區連儂牆手足有比便衣跟
仲要唔係偷偷地跟你
係好明顯咁跟住你同影你
擺明嚇你咁

推！！

開學大家瘋狂用學校printer印文宣

背歌啦喂

真係愈來愈少

200萬友,真係落手幫一定無一萬人
仲要有自己友為入黑警 狂放fake news
班報料人又正仆街,講到語焉不詳後潛水

個工作量係慘撚過血汗工廠

文宣gp
自己入去拎黎印

你覺得係玩？俾人玩扑爆頭？射爆眼？打斷骨？

長期抗戰呀

九月七，機場見
九月八，美領見
光復香港
時代革命

我見網上都少左文宣

留力forward到國際媒體
開嗰Youtube Channel將狗會每日四點鐘講嘅謬論加字幕，仲有其他媒體片段721 821Group埋掉上去
Twitter 不斷Spread 呢個Channel
片段比文字更可信更易令佢哋再Speard Out

只怪自己唔撚識整 望相關文宣睇到

打風都係一個麻煩
d 文宣會濕曬

香港人

派唔到傳單整唔到牆嘅
都幫手搭車airdrop，免費唔係唔做嘛
大家堅持呀

其實係因為好多和理非企前咗喇， 我自己都係咁樣，唔可以話好前不過花唔到咁多時間去做 連儂牆嘅文宣。
轉轉咗twitter。

同問打有冇tg 文宣channel

大家要努力做好文宣工作啊 加油

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

旺角天橋KEEP住有手足做
但9月貌似唔多活動FIRM?

推啊 唔好畀4點鐘洗腦

小心俾人查到呀

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

唔洗時間 ???
我贊成要做同會做文宣
但你句唔洗時間都幾不負責

圖呢就照整嘅!!!!!!!!!!
日撚日都有整嘅!!!!!!!!!!!!
係班撚屌唔share渣!!!!!!!!!!!!!!
係冇人散開去左渣!!!!!!!!!!!!!!

Hey 你地add左文宣channel未呀？

未就add la !!!!!!!!!!入面好撚多圖但冇人share渣!!!!!!!

手足整咁多圖你估容易!?!?!?
你估真係禁個制 photoshop就算出野???????

對唔住呀
因為呢幾日多左好多撚樣話冇人出文宣
聽到好撚嬲
明明就係有好多!!!!!!!!!

加油！！！地區文宣唔可以冇

我每日都仲有印文宣落去貼㗎

推
大家散開去

唔係！每日都係twitter做緊！

手足一齊堅持啦，前線傷亡被捕都未放棄，我地憑咩放棄呀？

Add oil

好似被人拉左唔少…但都有你講原因…大家都累了😭

一萬億 還美國

旺角連儂牆都少咗好多

依個真

開學後應該會少咗人
但依家多咗中年人貼連儂牆

無合法遊行，活動，每天只有警暴，警暴已經足夠，需要其他種類文宣，外國，美國，選舉等等

Post d 圖出黎比人拎黎print

圍狗屋不如做下文宣

文宣真係弱左好多

遊行集會比起6月果陣都少左好多物資
真係好多人連出都冇再出
見到d中學生食7仔最平果隻麵包咋
係咪捐左一次就覺得任務完成呀？

我冇放棄架

真係少左好多人做
之前行荃灣都會見到有手足派

玩你老母啊玩

唔好睇少連儂牆 真係好有用
啲老一輩行過真係會停低睇
雖然未必可以令佢地轉到立場
但起碼有個渠道比佢地知道事實真相

文宣

頂住先

推
遊車河

文宣channel
大量圖，大家主動去download再散開去啦

推

相信大家間中都要啲時間沉澱同休息

和理非夜晚圍狗屋，成日俾人拉

呢排大圍捕 , 敵進我退, 其實真係可以諗下專心做返文宣連儂牆

好多活動例如罷工，真係要落區醞釀

文宣一定要做，要盡量使淺籃的拉來我們這邊。

文宣加油

Up

推 文宣少咗好多

Me too

加油啊大家

我都有同感

加油啊 各位手足

多謝你地

Tui

星期6機場呀

好多人去左旅行，香港人係咁

有份喺twitter推po加油啊香港人

呢個抗爭可能係長期戰
大家放慢少少手腳, 先可以跑得更遠
同埋政府警狗既暴行, 唔洗文宣都街知巷聞
文宣係話俾香港人知, 香港人未放棄, 同港共鬥長氣

係攰，唔係個身攰，係個心好攰，日日mon同推果堆新聞，壓力好大，個心那住那住，應該好多人抑鬱。

PUSH

沙田長期有

玩你老母咩

邊個同你玩呀警犬

其實文宣都要錢 現在印野又唔易
但真係要保持力度
831 831 係好大力文宣 少年一句被爆 也是

講緊做連儂牆嘅話，人人都可以參與嘅, 最簡單放工貼幾張要幾多時間？
除非要慢慢整靚梗係要時間，做邊種咪自己決定囉
派傳單就話要個人stay係度姐

繼續進行中

貼連儂牆！
上Twitter 開post!
AirDrop!!!

唔可以攰！！攰就做順民！！

實情係好多手捉被捕或者被斬⋯

🔥反送中 文宣谷link🔥

請在各平台share🙏🏻亦可自行印刷海報/傳單/貼紙💪🏻

中文 Channel：

International Channel

文宣組 直播台 Live (24小時即時) :

文宣組設計谷聯絡: @mt082855

真係少左

中：
國際：

我個邊多左幾個唔識既人做
其他區就唔知有冇一直貼落去了

推，全民文宣

唉

所以其實而家啲勇武唔係要去衝,而係要去護
保護啲和理非為主
因為而家其實對方最怕既唔係勇武而係和理非,因為和理非人數可觀
勇武就係捉,打,告就搞掂
但係對和理非係無符,唔拉得,又停唔到,凈係靠嚇,如果有勇武護住就變左無敵

好人一生平安

831

Posh

⚠️追究警方，在傷者無意識下仍拖行傷者+阻礙救護進行急救（當時急救員懷疑傷者脊椎骨折。要求剪開傷者衣物但遭警員以不能破壞證物為由拒絕，後來被獲淮剪一半。另外急救員要求解開手扣，亦被拒絕）

毋忘612 毋忘721 毋忘811 毋忘831

毋忘被捕義士

黑警未還眼架

太子仲未水落石出

仲有已經離開嘅幾位手足
我地要為佢地堅持落去

光復香港 時代革命

因藍尸起晒底
無人敢做

謝謝你

你好 我本身做設計
有興趣文宣工作
想問有冇方法可以加入文宣tg group?

一路都有做
不過最近見到d 牆都已經無人理
有d心淡
好似突然之間比人割撚左咁
大家可唔可以堅持下

推呀

呢排好多連儂牆拆左
係時候更新啦

推呀推呀

大家加油

和理非唔該勤力啲
唔好要勇武做埋你哋嗰份

光復連儂牆

玩你老母

要大大力推國際文宣

tui

唔想屌你
但你用「玩」呢個字
我真係屌你老母

玩乜撚呀
幾多義士走咗喇
玩你老母系咩

和勇都可以做文宣

係呀啲牆冇曬

留下力，一至四打少的留人留力做宣傳，五六日行下街去下送機啦

而家進入馬拉松，要夠長氣呀

同埋真係要由連儂場引人自動搵新消息，特別上左年紀個的教下佢地聽下網台好youtube 好，等佢地冇咁受CCTVB影響

係，大埔連儂隧道都係

要有返多啲長輩圖

事實真係少咗好多人做

睇到個po覺得自責
今晚即刻落去修復Lennon wall

up

勇武流血 和理非連文宣都懶

自己社區自己理，
組織 修牆隊 貼最新資訊

我開post無人理
幫推

唔準慣

我今日放工痴返，對唔住。
其實我最近都覺少左文宣，
又見無咩圖。

根本就係太少人做，冇人幫手，個個都係freerider
次次貼野都係果幾個，見慣見熟，係人都心灰啦

你班垃圾一直以黎比人既印象就係廢

一事無成，比人打唔還手，自己友比人打到仆街就上連登講幾句好嬲嬲，幾百萬人出完黎乜叉用都冇，第二日黑警打得仲大力d，仲要今時今日仲成大埋左膠以為可以用愛感化共狗

你問下自己，有你地班咁既垃圾做隊友，仲可以有咩理由繼續支持你地？

啱 文宣唔停得

唔係好覺 之前銅鑼灣成個牆比人拆左
我個晚去諗住整就整翻好曬

學生係行動派主力 而家有d罷課有集會 有d罷都唔罷
二百萬人我敢講有百五萬都係只識行

鬥撕😂

沙田人一齊搞返好新城市

Pish

長輩圖呢？

太多手足已經犧牲得太多 加油

文宣加油!休息完繼續努力!

大埔都係? 大埔條隧道係重點黎架喎
唉 好灰 雖然我知好多手足覺得連儂牆無用 但係的確係係每一區宣傳既最主要渠道黎

對唔住 會做番多啲

雖然好攰，但唔好放棄呀

推 一定要堅持落去

twitter有增加趨勢
但連儂係小左

文宣本來目的係拆穿政府
依家每星期有新文宣, 文宣本身先係目的, 話俾香港人知仲有人未放棄, 大家都唔好停低抗爭

咁大家一齊幫手整啦
文宣物資都好貴 印一次彩印幾百張都要至少二百蚊，仲未計膠紙膠水
比人撕得咁快你估文宣手足想㗎咩？佢地睇就一分鐘，文宣要做足成晚㗎
已經每日update核彈資訊 如果你覺得文宣依然唔夠，我想邀請你加入，多對手幫忙

的確

住係深藍地區
每次去連儂都見到啲文宣俾人撕爛晒
雖然2-3人一齊去貼
但因為地方有啲大 補返都起碼要用一個鐘時間
同時都要一路提防有無藍絲想搞自己

希望手足路過見到可以幫幫手 唔係你眼望我眼然後走人咁我地就可以貼完盡快離開

唔好氣餒呀大家

我一直有做野架！
以前連儂多
近呢兩個禮拜轉為派單張小子
係西區做野

如果需要幫手保護 我可以幫手架

真支持

俾個目標自己，每日貼兩張
聚沙成塔呀

岩岩仲話條7婆 會撒回

更加唔可以比佢咁做令到班淺黃接受

除左有個國際語言channel
無特定文宣channel
自己周圍搵相down就得架啦

繼續痴

721 811 831

Pushhhhhh

得返前線

幫推，前線同文宣缺一不可

現階段比較多資訊文宣, 但發覺少咗活動宣傳
入曬啲文宣channel都唔知詳情
例如有冇不反, 去到幾點呢啲
希望黎緊有返多啲活動文宣圖!
感謝文宣組
只要有圖, 遍地開花冇難度!

身體好累，精神都好差，好多晚訓唔著，壓力好大，但我都會行落去，就算有時唔記得為咩而出黎，我都會出。。we have no choice, 我同自己講總會有回報，只係而家未睇到啫

97 機場
98 美領

五大訴求
缺一不可

最驚大家對黑警惡行越來越麻木

又唔洗咁灰心住 可能係天氣因素先少左人貼連儂牆

多謝你

推推推 文宣都唔做，想有自由，發下夢好la

順便係度講講
大家一定要繼續狙擊係TVB落廣告既廣告商
俾嬲嬲 留言 罷買
TVB係依個社會極大既毒藥
好多人都淨係睇TVB然後就會信晒佢既不實報導
一定要收TVB皮

運動一開始時好多人都有響應
但依家仲有係TVB落廣告既公司就少左好多人狙擊
大家唔好停呀

有冇天水圍嘅組隊貼

係因為危險

比人拉個900幾個，比人打到五勞七傷個啲兄弟姊妹係condom? 我屌你啦

咪L慣啊！

今晚返到去仲見到就撕

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

五大訴求，缺一不可

撤回後文宣更重要
五大訴求缺一不可！

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

真 唔好睇少文宣既力量 連登只係同溫層多 好多人唔識上

d文宣已經無兩個月前咁積極
個陣日日都有新長輩圖

繼續做呀

自推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
調查警暴 成立委會

多謝咁多位幫手整文宣既手足

係，慣佐好多人已經變佐覺得仲唔知咩咩既，根本唔係人，而唔係你唔知唔緊要，我話你知

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到你班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

設計排版用字，一張彩色單張成本唔平，仲要深夜冒險貼滿一排又一排，簡直係竭力耗大，但呢個係同溫層以外宣傳最大效益o既方法。
最多都係諗下點樣可以『減低成本』『增加效率』『安全為上』o既方法

五大訴求 缺一不可

好人一生平安心安

多謝！

fake news睇得多，冇曬心機冇曬目標

加油呀 唔知要打幾耐

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

啱啱整完

真係好攰

加油大家唔好灰心
五大訴求 缺一不可

有人組隊就出 宜家真係太危險

一群智障SB！凭你们的智商？只能被咱们政府牵着鼻走！

多謝手足們

推！